而家做foodpanda輕鬆月入十萬

爽到

我買埋林寶送

真啲單多能到

FoodPanda送貨員=新興行業 =互聯網+O2O+手機概念

以前話，咩下？做茶餐廳送外賣？？

而家聽到做foodpanda

第一句：係咪好好搵
第二句：你就好啦，我個friend申請入職，要排隊三個月

係Tinder寫自己做FoodPanda，係坐係到等被女match
話做ibank乜9banker，收皮啦

著住件FoodPanda外賣衫係街行，人都有自信d

簡直係充滿驕傲與喜悅

潮文出現

啱

邊個敢睇唔起我哋外賣師

我袋鼠既屌哂你地老母

我做埋土呢個月夠比首期啦

樓主騎兵定步兵?

特別係送狗糧去狗屋果d 外賣師， respect!

單車

打手

有閪單咩

見證潮文的誕生

輕鬆又未至於 簡簡單單咁啦

聽講話有人做一個月已經可以住半山

我都諗住開間外賣店

而家多單到，計埋tips 時薪五百蚊

有個鐘跑十幾廿單
我都搵夠 留返俾其他師兄賺下

今日又做左16k

最近天氣熱多左少少汗
但係值得既
一生第一桶金

揸電單車做係搵到下食嘅
用腳行嘅話行到hihi得雞碎咁多又需要多啲時間
而家天氣又熱到煎豬扒咁
如果係晏晝做兩粒鐘已經好攞命

厲害

某啲區份僧多粥少